清真寺logic 打死佢係為左保護佢

射藍色水係為左保護清真寺
打到示威者骨折死左係為左保護示威者